今年20歲 無陰陽眼 第一次有雞眼 你問我答

仲有屎眼

唔答，驚自爆